鄭立：有種人仲衰過冷氣軍師

你做冷氣軍師其實無所謂，但冷氣軍師就算比無用既廢意見，至少至少都係討論點贏用咩方法贏掛？係咁叫人散水後退放棄話打唔贏留力送頭哀怨或者感性悲天憫人，散佈失敗主義，呢種連冷氣軍師都唔係，係亡國文人喎？

你自己頹咪炳埋一邊對住塊鏡頹，使唔使主動傳染出去呀？

一味喊晒口叫人棄裝投降班人真係...聽佢地講班學生哥實中晒山埃毒

推

大家要明白當有士氣時係隨時可以贏高你幾級既人

係咪講緊陳雲

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

講緊尋晚一堆叫人走叫人棄裝既人

陳雲最多都係發悔氣話無武器打咩野

陳雲係叫大家擸架罉

呢d 時間無ddos = 散水撚全面進場